韓式芝士煲仔飯，係咪弱智？

哇 咩料呀

哇屌

戇撚鳩

乜撚都加芝士

邪惡-芝士
隱世-慈雲山

中兩樣

芝士加火腿=韓式

無撚曬本土特色

其實芝士關韓風咩事
唔講以為芝士係韓國發明

Btw 乜9都撈芝士 最憎芝士

屌！芝士火腿焗白飯咋嘩，之不過用個煲仔裝

成個雞肉多利亞咁

得午餐肉咋 雞肉都無得你奶下

真心侮辱左煲仔飯

係

落埋芝士去煲粥啦屌

屌你老味九唔搭八
乜鳩都加芝士上去就當新野
遲D放塊卡夫芝士上碌鳩度話唔定都會有港女掙住含

fb 見到都打左個突

屌

痴撚線真係有

狗也不食

極邪惡韓式芝士肉醬意粉

D 仔死得好唔抵

一陣落bar 拎塊卡夫芝士去，巴打等我好消息

洗鍋條友真慘

夠哂隱細同邪惡

好撚on9

煲你老母咩 唔係以為用個瓦煲煲飯就叫煲仔飯呀

點解係韓風呢

有芝士既劣食就係韓風

聽到都唔想食

呢煲野好邪惡好肥膩囉

咁重口味
你食埋我個份

有咩料先
午餐肉 火腿 仲有無

真心 韓式係咪就係指加芝士

芝士

咁芝士火腿咪即係韓國電影

新假期可唔可以去食屎

點解咁鐘意芝士

咩都加個韓式呢2個字 就好似好巴閉咁 其實係賣貴啲 就加韓式
你估你揼骨咩 韓式 泰式 中式

好想食

乜都落芝士就係韓式咩屌

狗也不屌

港女最愛芝士

又芝士重口野

唔關芝唔芝士事
乜鳩都話係韓式（就算唔係韓式）
就有成班港女狗衝去食

加個韓式就可以貴三十幾四十蚊

洗煲嗰個真慘

韓狗

芝士火腿叮飯

隱世拉絲邪惡

係咪又極邪惡，癮世小店？
一開block左新假__

遲下可能會有
邪惡 紫薯 粥

韓式芝士清蒸石班

笑撚死

人地邊有講韓式
淨係講芝士煲仔飯渣嘛
有錯屌細力啲

芝士火腿多莉亞

垃圾新假期

芝士腸

新假期

屌你老母, 頭先行過
D人坐到出哂門口
乜撚都撈芝士真係危害緊本土文化

要幾弱智先會去食呢d所謂韓國野

on lun 79
煲仔飯梗係用臘味啦屌

店主醒目 呃到大把港女去幫襯 fatfat

韓風殺入本土

芝士 煲仔飯
我兩樣都好鍾意飯
但係比佢破壞晒